召喚痴線西(122)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story但最新8.11冇公開呼籲或支持appledaily，自行判斷政治立場。

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

lm

記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

布甸頭melo間shop呢？好似都係溝貨賣

LM

上回提要：
Sunny Creamy 新片豪買名牌 + 佢哋同老母彤絕咗交！？
肥蛙開咗studio

覆返上個post既絲打
其實我覺得奢唔奢侈冇咩好爭論
咁李嘉誠去donki買日用品叫唔叫奢侈先

我估 sunny平時個人太頹
加上以前佢又真係窮
大家潛意識成日覺得佢而家都唔算有錢
所以佢而家買多少少野都替佢肉赤

佢都有啲藝術家性格又designer對衣著有要求
佢又鍾意日本嘢咁
買吓潮牌 名牌 同donki我覺得幾合情理
睇佢買嘢係幾爽呀
唯一唔鍾意係佢將個主題放落整估creamy
佢哋唔好再提再慳家乜乜乜
大大方方認自己鍾意其實仲好
而家兩頭唔到岸先咁多人講

覺得自己好矛盾成日睇Arho tv時都會諗起creamy ex及其女友話creamy好假/ 係雙面人，搞到我有時喺度諗到底creamy片入面嘅反應係做戲定真實性格

我諗你應該回應緊我啦絲打
我對上都回覆左個意思唔係judge 佢哋呀
消費上嘅價值觀好因人而異
有興趣碌翻上去睇下

不過我想講下下啲討論都出李嘉誠呀非洲兒童咁仲有乜討論空間

有無得睇返
我以為覺得creamy淨係識跟sunny講野
好無主見 好憎睇佢
但呢排因為黃 睇佢又覺得好順眼

*以前

都冇特定覆邊個嘅 討論吓咁啦
我拎李嘉誠嚟講純粹想話
一個人嘅形象影響咁人哋睇佢用貴嘢係咪奢侈
Sunny個形象偏頹廢風
所以佢買名牌會有少少反差
佢玩潮牌好似啱佢形象多啲所以個陣都冇咁多人話佢
個人睇法啦不過
只係覺得代入佢哋角度睇
觀眾咁擔心佢哋啲錢洗去邊都係一個幸福嘅負擔

唔知邊度睇lu，個陣好似兩邊開live？唔太記得
我反而一路睇一路諗:雙面人
但又越睇越沈迷

係咪公聚人物黎

公眾
自膠一打

善兒真係好得意 好鍾意Kiko唔會迫自己個女 着埋晒啲公主衫裙嗰啲 就算普通打扮都好得意 崠其實可以試吓比佢個女正常啲嘅打扮 唔得意嘅B着裙真係好唔討好 只會自暴其短

好鍾意睇kiko同善兒
善兒笑得好可愛

善兒基本上任何style 都carry 到
中性定公主風佢都著得好好睇
Btw佢劉海好厚成日都好驚佢會熱

山東之前俾啲成件名牌老花嘅裙個女著 其實就算俾善兒咁可愛著呢啲老花，咁細個年紀都好難carry

Jade又係咁 成身名牌即係Popo身上 但明明成套唔襯 再加上唔match個年紀 其實好難Carry

*着係

真係好可愛

個女不過係佢地嘅工具，已經唔算可愛仲要衣不稱身，可憐

岩岩都想post上嚟
Kiko真係教得好好 啲對答好有技巧

但如果崠個女咁著就會比人話似支那小朋友
一切都係樣嘅問題

已經揀咗崠七影得比較靚嘅相 但都係出事

有冇睇boris同cotton出新片幾好睇

其實creamy有時D反應感覺好似做緊戲咁
今次條片都係
我唔係好信佢真係突然比sunny叫起身
唔信情下去LV拎貨
似劇本
不過我覺得男朋友買個袋比女朋友無咩問題
比得起咪買 但真係唔需要下下講到咩慳妹性格
佢地的確過得唔慳 Creamy比起慳仲有一大段距離 我好中意佢地 唔認為佢地買中意既野有咩問題
但睇睇下下會擔心咁樣會影響年紀細既觀眾既金錢觀 睇佢地年宵就知 佢D觀眾好細個
有D得小學都成千成千咁買

屌 笑左出聲
善兒着對涼鞋仔會覺得好可愛
崠個女着就變即刻變咗山區兒童

我同另一半一齊睇片
見到creamy 我話呢個女仔拍過幾部戲 係演員
佢話睇片會覺得佢做戲應該好假
連講句野都好似扮緊天真可愛咁
我話人地真實真係咁
佢至無野好講
覺得creamy應該表現多D另一面
唔係戲路好窄

Lm

有啲驚訝原來連creamy都unfollow咗老母彤佢哋以前好fd下
老母彤為名利搞到眾叛親離 真係值得咩

著得幾搞笑呀 起碼好過名牌老花

Sunny Creamy講得出做得到
好過老母tung班朋友
口裡喊黃 但仲係同呢條祖國紅做朋友

頂即刻諗起呢張相

Your face your fate

其實我都覺 起碼都仲有啲小朋友feel 夾硬要個女着啲裙 更加唔靚 有種好老積嘅感覺

舊爛鬼年糕三百幾蚊
D小學雞仲要買晒
馬田個檔野又係勁多小學雞買
理解唔到

好似大左肚咁

佢個女唔笑炒車會炒得冇咁勁
上天係公平 好人生個女都可愛啲

佢個頭咩事

啲手手腳腳睇落去都幾 大個咗應該唔差

人地鐘意點洗咪點洗錢囉
但金錢觀係真 sunny季季都買新衫拍片
啲細路會覺得自己都要買

人地買個袋都可以嘈咁多頁

我有fd識佢 話佢真係假假地
但都會有人會覺得呢啲叫真
對個紫色頭老師態度麻麻
同埋係感覺佢成日跟人口水尾 個風
擺邊跟邊

我都係自從依單嘢就對creamy sunny印象好差本身已經唔太鍾意creamy 好似邊個紅就痴邊個咁

Milly係煩膠嘅 個陣係咁出story批鬥Anson同creamy
Sunny 明明之前公開話過Ashley但又屌milly 唔好屌Anson啦分咗手咪算囉好肉酸呀之類 你戴帽就得人哋就唔戴得嘅

但sunny識玩 知火都泥唔夠佢多fans 用羣眾壓力逼人道歉
一開始就話幫fans先開live屌人 因為milly同sunny個fans鬧交 之後屌屌下根本係為creamy出氣

太久遠唔知有冇記錯 總知睇完佢哋屌人live就印象超差

咩事呀太遠古唔知喎
同埋上面除左ashly 其他人都唔識
可唔可以講多少少

睇絲打們推薦，開始睇Mingsze羊羊真係cute到爆
我本身唔中意啲細路仔，但羊羊真係好可愛

同埋睇Mingsze會覺得好貼地唔會話好似其他youtuber咁全身名牌 拍片又無內容

羊羊好精靈
可以睇埋kiko善兒，又係cute到不得了

人物關係(好亂 希望你明)：
Anson & milly=米妮 (前男女朋友)
Milly & 小智 (現任)
小智 & Creamy=忌廉 (前男女朋友)
Creamy & Sunny=陽光 (現任)
Sunny & Ashly (前男女朋友)

事源：

中間有討論live單嘢：

Anson係milly前男友

係以前叫小精靈
有出現過係Anson啲片

變咗去耕田咁

人地啱啱除咗佢名啦

長期炒車大個先一次過執靚d佢睇翻會唔會好僧自己老母

一講小精靈啲記憶即刻返哂嚟
唔該哂絲打

我以前小學同creamy同班
我覺得佢以前同而家一模一樣
佢講野真係咁
我細個好孤僻，得佢主動同我做朋友
小息又成日請我食嘢，個陣仲好fd，
後來佢留級，所以就無聯絡

大個咗經共同朋友介紹add返佢
個陣我都唔敢add覺得好似人地紅咗add人咁，朋友話俾佢知，然後主動add我，佢話好開心遇返我，個陣我廢青仲介紹工俾我返，我覺得佢真係好好

有朋友識佢 話佢講野都真係成個弱智咁
但係好人黎

係講嘢傻傻下咁囉未到弱智掛話曬人地咁黃又捐錢，收下把口啦話popo同崠個女柒咪算

我有買佢地書㗎 朋友真係咁講 講笑咁講姐 佢話佢個人好好心地 特別係對動物

好人一生平安

其實小精靈單野
小智同條女個陣真係好煩
日日開live 屌creamy
講真 個陣人地兩個拍拖關佢鬼事
佢就日煩夜煩 又單單打打
不過sunny又係 其實可以唔理
但我估個陣佢仲係典型MK
要同條女出氣
反而宜家佢成熟左好多
出面有咩是非佢都唔理

agger
運動開始之後我先follow返arhoTV 感覺上佢哋言行舉止唔同咗
只可以話果陣雙方都唔成熟 大家都有錯嘅位
Btw 件事過咗咁耐 而依四個人又係黃嘅食完花生繼續支持(雖然火都泥收咗皮)

最愛羊羊善兒
Beth嘅仔女都好好 但個人私心羊羊善兒

班KOL真係唔掂到咁?
一個二個一係賣衫賣袋一係開網店昆viewer錢
幫襯=贊助佢地大吃大喝食好西買包包

想知屌creamy咩嘢??我唔係特別鍾意creamy但覺得佢應該係好人黎嘅

同床/分床咁又點?
d人咁都好討論?
要搞野既搞完都可以分床訓
唔搞野既同床都可以淨訓覺架啦

平時出event都收唔少 而家啲event取消哂
啲brand生意差可能連pr gift都寄少咗 睇loreal生意差到炒咁多人就知咩事

永遠唔信100% new

佢而家仲要賣埋啲所謂減肥啫喱呃人
之前食完jjoan嗰隻 而家賣第二隻 係咪姐係joan個隻冇用

呢個袋買個新既都唔係差好遠價錢
佢標個原價同屎盤個時亂標價一樣
你買個時幾錢唔代表而家幾錢
仲要loewe成日都會有減價 係matches ssense 個d網
又想厄邊個水魚

就算佢哋扑過都唔關其他人事啦
大家成年人
又唔係中出即飛或者好似boris咁出條片話xxx好好屌咁樣

係虰姐隔離普通人都變靚女

bella結左婚?

我喺英國機場退稅買都係12,xxx，講到割愛真係笑大人個口，唔撚信100%全新

佢都好多單人旅行照

做空姐飛黎飛去姐 d同事又唔係好熟幫大家打完卡就算 單人照都正常嘅～ btw 佢條仔好似係外國人？

朴信惠
唔係掛 我覺得佢好普通樣咋喎 點睇都唔似

虰虰條片睇完呆撚左
佢好似講到佢match到既個啲男仔都一定對佢有企圖咁
不如叫佢落左妝 成面M痘之後約佢地岀街
人哋一定會嚇到掉頭走

同埋tinder唔係岀名約炮架咩
有咁多其他正常既交友app唔用
利申 都係聽人講

第一張個咀係咪專燈cap

真係大種乞衣黎

屎盤又有新袋用啦

其實開網店 正正常常賣衫/袋/開店我覺得無問題喎
外國 台灣 大把kol都係咁啦
只要唔係好似蝦乾/屎盤 markup幾倍賣比人 其實有咩問題？
開shop又話昆錢 淨係拍片又話不務正業

其實我真心覺得佢幾靚女 不過睇落似20頭 咁早就結婚 不過可能我唔識睇

佢唔係一早已經買咗book tote咩

無著衫咁好無美感

我都覺得佢靚 不過睇片靚d
佢ig啲相好似好腫咁 應該都係25 26

佢個樣真係好似粒豆豉

ig啲相好似joann片靚啲

之前個個係大款
呢個係細款

包包
手袋
請改正五次

岩岩睇返IG，原來2月已經有，自膠

萬幾蚊買二手 希望妹豬清醒啲，俾得起萬幾就外國網購買新架啦，唔好幫襯呢班人

其實book tote係唔係派俾班kol? 我見好多人都有大嗰款，但照計dior唔洗做到自己咁cheap?

雲西係微整咗定p得太勁
突然唔同咗樣

有啲似煩膠cissy加月亮人moon嘅混合體

佢邊係kol 番緊份正職做律師樓

佢個樣真係好百變
明明同一個人嚟（應該）

可摸耳唔好再鮑鮑

手袋

之前cotton玩prank 係交友app match到bella
唔係寫住22歲咋咩

如果真係結咗婚又玩交友app

擺明交友app搵到bella係假㗎啦

佢果種反應真係誇到不得了 係咁扮可愛
佢係黃 但我真係頂唔緊

佢ig啲相同片個樣差咁遠明明睇片個樣仲靚
Ig啲相好似支那整容雞

黑人憎性格 見到佢都好憎
覺得佢好撚假

好明顯係廣告黎

但之前有絲打話佢92年

好耐之前有睇過sunny講鬼節禁忌(類似嘅題材 唔係好記得）
Creamy啲反應勁假同埋好明顯睇得出一早有晒劇本

咁可能交友app嗰個係假
因為我淨係睇咗prank個條片

我cap哩兩張已經係靚咗 睇佢啲片明明係咁

其實佢啲相p到咁 唔驚俾現實生活啲朋友笑？完全兩個樣嚟架喎

佢有㗎咩餘生有波仔就夠啦

dior之前請人去睇show，請得既個個都有送tote重要 custom埋名。

性格都幾個樣 真係好西佢個性格

佢同宜家條仔都似係tinder識

Tinder 出名唔正經架喎 覺得係珍珍叫丁丁玩交友app

知道左之後完全唔想再幫襯，又唔係平但就派街坊，點解要助養班kol

弊在好多kol 借住自己名氣就將啲衫提高幾倍價錢賣
好似yanmak咁件底衫賣199 家樂仔啲中古貴千幾二千咁
真係唔明 本身多人識已經慳左marketing 仲要下下賺到盡咁

整容嚟咁

其實諗諗吓真係冇乜可能22歲 22歲先啱啱u grad 但係之前好似話佢係做空姐？ 不過其實交友app報細數都正常嘅 何況佢只係賣廣告

dior仲要奶共 之前book tote繡殘體字送比大陸明星不了不了

越睇越似錢嘉樂

翻學又一個樣

同問
btw佢真係好靚

可能係背後笑

睇咗yanmak ig
除左有件半截背心話係冰感物料$199
其他普通背心都係$129-149
韓國貨嘅話呢個價好多IGshop都係咁嘅價錢
而heyman中古店 講真每個手袋來貨價都唔同
都要根據每個唔同嘅rank/condition
就算同款 唔同店差幾千蚊都好正常
d kol賣貴少少好似就講到佢係唔正當生意咁
唔通真係要一件淨賺十幾二十先叫唔呃錢

屌睇返啲舊相發現自己cap左啲咁嘅野

佢都幫呢個賣廣告

佢成身紋身個頭又五顏六色咁
唔係歧視紋身嘅人
但佢成身都係 好無美感

我都頂唔順佢成日望去第二到扮空洞個樣
唔只係驚鬼呢次 平時Sunny講完d爛gag位或者其他
Creamy都好鍾意呢個反應
買嘢呢集唔願意起身發悔氣又係
其實真假反應 有無劇本觀眾都會feel到
有時睇返得Sunny一個出鏡既舊片會順d
不過都要多謝佢地一路發聲同表態仲有落廣告

慎入

其實係咪個下巴打針打得多搞到咁？

利申 我估係屎盤

佢以為自己好出名 賣廣告一個job 至少幾千蚊架人地

嘩屌屎盤笑到個下巴就黎甩出黎咁濟 睇佢塊面都覺得好生硬
其實酒粒梨窩呢啲係要自然笑出黎做陣有先靚架嘛
成語都有啦 梨窩淺笑
夾硬笑到咁做乜鳩 屎盤係咪以為塊面多啲粒靚啲
同埋佢之前明明有張相係p到個所謂既酒窩長方形咁濟做乜啲酒窩唔同晒位又多左咁多呀？佢啲古惑的酒窩但善變過雲閪啲假閪樣

屌睇到好不安佢剪咗齊陰好似一隻猩猩

更加似maid 🙂 #蝦乾mode

我未睇佢caption之前以為係假髮

女版嘉樂仔

佢哋啲openings成日睇到好尷
Creamy：好肚餓呀好肚餓呀！
Sunny：我都係！不如整巨大化xxx
呢個劇情成個小學生話劇咁
其實唔洗搞到咁鳩嘅
正正常常講咪仲舒服
利申：運動後支持先開始睇
以前覺得sunny個吹氣公仔好恐怖都唔會睇

點解化完會醜咗
有時望住kol劣化得咁快都幾爽
好似佢同pkj咁

我覺得有冇劇本唔重要，但creamy拍片既表情愈來愈誇張，自然d會好好多。

點解有人可以柒到咁。。。佢隻眼真係呢

邊間動物園走甩左隻猩猩

其實呢種算唔算係ban圖

嘩屌個下巴

點解啲陰唔同色好似啲淘寶買唔啱色嘅假陰

對住你就真係tired la

醜人多作怪
話你呀呃錢庚

我英文差唔係你cap出黎再笑多次都唔覺原來佢打左tired

佢嗰啲督住個下巴扮諗嘢 之後登大眼 舉起隻手指話 “吖！咁不如乜乜乜啦！” 真係好誇張

佢啲fan屎仲叫佢去剪眉上瀏海
係咪特登玩鳩佢

想知佢地點講
希望只係私怨

咁7都有人讚好

唔覺得佢似朴信惠
但你呢兩張未免cap得太樣衰啦

佢個死人樣好恐怖

請人睇show係請香港d kol啊？
我以為係派比angelababy個種level
雖然Dior係奶共 但都唔駛cheap到咁

慎入！排死人鮑牙同下巴好撚恐怖 仲有對豆鼔眼

早知原來上一上痴線西睇下笑下就會咁快開心翻 我就唔洗自己谷住谷住唔開心咁係度喊

多謝呢張圖 真係好好笑

勁似啲喬裝變態連環殺手

畫畫嚟講頭寬多數都係五隻眼咁上下平均
但佢係好似1:1:1.8:1:1咁

救命 佢真係好撚厚面皮同樣衰

佢大學嗰時銀色頭髮好睇過而家勁多

有啲似barbie shong

下 我覺得講唔出邊度似 但有啲似
雖然唔夠朴靚女

想講佢YouTube 佢同一條女都叫正常樣
但個黑黑地真係有啲唔得... 好似想特登畫到自己條眉好戚咁但又唔襯

八婆格 個口好大

咁就幾千蚊？

嚇撚死我呀屌你老母

慎入呀唔該
個樣勁奸 睇到好心寒

我夜媽媽一開IG就見到咁樣其實本身我覺得素顏唔係問題，問題係佢個樣好邪屌，真心嚇親

用左幾個ac去接低佢個average 臭閪

More

係呀 出Story同片唔同價錢架

barbie shong 係咪整容整得太明顯
死口唔認跟住潛咗水

相由心生 佢咁樣嘅性格
就算化妝化到識飛都唔靚

屌大家講還講屎盤唔好貼咁多圖啊諗起佢個maid樣好想嘔

佢個額好似高咗咁嘅

讀兆基既人都知
Old news 啦
佢一早鋪好路 同埋只接觸對佢有幫助既同學

下面果張好似年輕時既大佬B

Mingsze真係好貼地身材又正
羊羊套幼稚園校服好可愛

好恐怖呀牛油果點頂得順佢素顏

屌 以前仲有份話佢係Youtube清泉 想嘔

牛油果話佢比屎盤個樣吸引到喎

學珍珍識埋唔知咩象機師 熊貓仔

第一眼睇有d 似雲閪

好想睇佢除埋副CON既全素顏係點

我初初以為係原圖

之前係咪有人話佢好有自信入中大

好勁無違和感

第一眼覺得好似表哥圖

佢story應該都係用啲美顏app影
又唔清 聲畫又唔同步咁

係樹熊啊

Sorry禁錯負皮 原本想禁正皮，好正

表哥

用美顏app影都唔樣衰

想覆返上個post

如果你有睇過個節目 就會覺得ophelia其實係一個好關心民主自由人權既人
唔想猜度點解佢而家無再voice out香港既事 可能係佢已經覺得香港既問題已經settle左
因為武漢肺炎 香港既抗爭無上年咁多 亦都令到好多人以為香港人已經無再繼續

我相信有好多外國人都因為佢先會認識到香港
係佢ig留言唔單止係比ophelia知 更加可以比佢既fans知道香港既問題 係一個向外宣傳既好機會

如果因為驚「令人反感」而唔做 咁本身好多抗爭活動都唔洗做 因為好多其實都「畫面唔靚失民心」 上年和你飛咪又係好多人話驚搞到外國遊客 最尾都大成功

好多野唔做都唔知得唔得 但唔做就一定唔得

off topic左 阻住大家睇野 希望大家盡做

唔知啊但乜唔係比開耳環鋪果條友公審圍屌到收皮咩
常活兒好似喺外國讀書讀到無哂影咁
不過想知佢整左啲咩 無睇開佢

Popo都係呢套校服 不過唔同分校
又有對比了

搞不撚掂

個條女真係唔得
仲要話自己好多男仔朋友熱愛自由嘅射手座

見絲打咁有心機覆返我, 咁我都解釋返我ge諗法
原先絲打你ge comment 話ophelia自稱香港人但過去一年無為香港出過聲, 我原意係想指出呢個statement係唔啱 因為我follow咗佢一段時間, 見佢好幾次有post文宣, 咁啱我有cap低inbox多謝佢(同一個ig account,不過佢最近轉左account名)

基於呢個誤會,絲打ge留言容易令人覺得ophelia淨係有為blm出聲,而對香港ge情況視而不見. 事實上都真係有人去ophelia ge post到留言指責佢唔出聲

實際上香港ge抗爭真係無上年咁多人關注所以我覺得都好難怪佢依家無再post
我唔反對大家可以留言對外宣傳,或者鼓勵ophelia 繼續發聲, 但我覺得要留意語氣, 如果唔係就會好似我本身所講ge「令人反感」

雖然我好似打手但我唔係, 純粹係睇完glow up幾鐘意佢, 想幫佢澄清番, 或者下次可以fc左先, 但明白絲打都係一片苦心, 希望唔會引起罵戰

禁錯負皮我都以為係原圖

笑咪笑囉 點解附近啲肉要咁鬼用力㩒個嘴嘟出黎呢
利申 對住塊鏡試完 啲肌肉好撚攰

慎入
佢勁似呢個女主角

其實醜唔係罪
醜又要扮索女先難頂

呃ki間美容院都落左廣告
一打開第一頁就係

笑撚死我

佢就想，呢個靚d

好似河馬

見佢前面憎佢後面

嘆息橋既佢又不錯

但係之前我睇Pamela條片佢話係睇完show之後再係香港自己買？
如果真係送袋真係成個牌子Downgrade哂
補link

爆俾蘋果唔知幾錢

我明絲打既意思 所以我都唔係叫大家入去鬧佢
反而我想比佢知香港仲係不公義緊

我都好鍾意ophelia 好自豪香港有咁出色既artist
唔知大家有無睇過glow up 佢既創作已經唔係make up咁簡單 係work of art

珍珍同羹羹個班所謂既make up KOL無可能做到 更加唔會明
覺得有呢種sense既KOL得hiddie一個

Kayan幫藍絲couple 賣廣告
又食鮑魚

游學修同曾樂彤疑似分左手？
btw 60K...好似唔多抵

好痴線不過我鐘意. 笑死人

咁KOL同MUA又係兩樣野wo

Liz Mira 雪姨嗰frd Jennifer 都有
又唔係特別靚 嗰袋又重 會唔會咁多kol 同時買

好憎佢
但乜證據都無我就唔係幾信

agger乜證據都無
換第二個主角落去都一樣

X2...
如果無證據/ 唔敢擺就唔好攞出來講啦

同意
其實絲打講得咁detail同自爆已經冇分別 如果係真都唔差在post埋證據

嫖明星呢d野離我太遠
但真心唔覺得如果有人用60k包個明星一晚
個明星仲會咁chur係咁摷老細d野同影相

如果係第二個都有可能嘅
老母彤邊到值依個價

IT bag喎 做kol嗰啲個個爭住買
買完用兩次咪拎去賣囉
見過喺街啲妹妹仔用 勁核突
就係呢班kol 搞到啲妹仔盲目跟風買埋啲大陸袋

我覺得fd搭fd吊金龜既應該大把

我屌完美嵌入

可唔可以問下咩係mllm

佢之前唔知上咩節目唱歌 有人話佢咪嘴 佢就係ig 打mllmch(咪你老母臭閪)

唔知mllm單野真唔真，但包明星真係好common
有錢人既世界我地唔知唔代表唔存在
之前爆過好多單，大陸海天盛宴都勁出名

whatsapp錄音？

一係試下錄mon放上youtube？

upload 去soundcloud?

試吓用web版 好似可以download

upload去google drive/dropbox?

佢會變咗ogg檔 你試下用啲online converter轉翻做mp4應該就可以放上soundcloud

i mean用電腦嘅tg
啲錄音隔離佢會有個download制
down完佢喺電腦會顯示ogg檔
直接放上sound cloud就得
我啱啱試過

哇留名等睇
60k揀老母彤值得咩
定其實60k明星黎講叫好平

補圖

電腦版tg應該係咁

download完up呢個上soundcloud

真係放心交塊面畀呃Ki?

你send俾我
@yiuhoksum

tg唔好 點知有冇人mon post 我地等絲打你

咪呀 妹豬們都千奇唔好拎塊面黎玩

一齊聽下似唔似？

好難聽

鍊到喉嚨就死咁

連佳麗

2個都好撚難聽啊

兩個都係高音好似揸實春袋勁難聽假音咁唱
但下面條片佢無乜高音 好多都壓低自己把聲

佢把聲辨識度咁低

好似唔多似

要由1:20 開始高音part
不～想～意～外～ 呢度其實係似 都係好無氣嘅假高音

好多雞仔難聽嘅女聲都係咁
不過巴打唔會無啦啦整把整屈mllm咁無聊掛 夾春卷容祖兒都無圖啦

搵佢唱高音真係強姦緊自己耳仔

呢條2:22會唔會似啲

2:20 鳩～～

今朝係youtube見到佢3年前同nut一齊唱歌條片 發現佢唱歌都幾難聽
大把業餘歌手都好聽過佢

頂 我真係去咗2:20聽
嗰吓 鳩～～～笑到我仆街

記得以前已經覺得佢唱歌好難聽 但永遠佢啲cover片下面都好多人讚佢唱歌好好聽人靚聲甜
嗰陣仲以為係自己taste有問題

好似中學sing con

同暗星一樣勁撚難聽啲fans都喺度吹捧
仲要有個mv係搵 missbean拍 浪費晒

好想大聲講一句好撚難聽啊

屌會唔會太難聽

我覺得幾似 本身冇聽過佢唱歌

未改造前個樣好似daiwing

佢眼距大到個鼻又大又扁

慎入

救命

嚇死

呢啲真係害死人 屌
唔搵醫生唔喺醫院做 有事上嚟 傷口發炎 有細菌傷口 你估間舖頭會補救返咩仲要近眼

Yaki con戴到眼盲都費撚事理你啦

我估間野佢有份 個ig係新 follow得兩條友
可能佢同佢個前best fd yaki一樣 會係大陸整容 搵條命黎較飛

佢地做咩？more please

上船p吊金龜

睇左cynthia 同pamela最新銀包片
最後係賣dior銀包廣告.....

完全唔覺得個款好用
佢仲話要拎晒啲卡出嚟先拎到散紙...
咁on9都話好用

痴線有冇多d對話圖

隔離viutv個post吹奏緊佢
同呢到d comment好大反差

嘩屌呢單野好爆
Tlt以前真係呃晒全村人
個個以為佢純品清泉
點知咁樣

唉其實佢嗰陣好好地繼續做youtuber咪好
60k佢賣幾個ig廣告都有啦講真

應該唔係廣告黎
似係佢地咁岩都係用個個Dior銀包
廣告應該唔會比佢地講咁多其他brand
不過講真 其實個個大brand都奶共

佢宜家做明星仔接個廣告都應該有
估唔到佢會變成咁
不過由佢奶共開始已經估佢唔到
所以佢同遊學修係散左

絲打其實我覺得第一張圖已經要加慎入...

蠢左啦佢
明明做youtuber kol先係大趨勢
佢又on99走返舊路做歌手 同英皇簽約
搞到自己半紅不黑
明明繼續食youtube條水都賺到大把錢
佢一做歌手形象插晒水
唔知佢有無後悔過

見佢新ig post應該似係散左
去做雞接客真係好cheap...
明明賣下廣告都返晒黎

睇唔透真係咁恨做演員恨到要出賣身體？

真係諗唔到
夢想有重要到可以出賣自己靈魂咩

因為佢主要用卡唔係用錢所以米好用囉。同埋嗰個款本身就係card holder

做咗所謂演員之後拍嘅微電影view數 得嗰3.6k

Bvlgari就真係派袋喇
唔係以為啲妹妹有錢買掛，btw個袋都幾肉酸

點解個袋可以咁核突

pkj越嚟越似豬

好似好污糟咁

是但著件背心係入面都爭好遠啦
佢啲taste真係....

如果佢繼續扮清純應該做到youtube一姐

唔會異口同聲讚個銀包掛
明明前面都話其他銀包好好

會唔會諗多左

如果tlt係扮既話佢都幾勁 視后級
以前一直以為佢係清泉

dklm周圍同人講張敬軒你唱歌咁撚難聽軒仔都比你同台你執到啦

霉到唔敢相信

都幾勁本身youtube形象係唔錯

以前睇tlt真係覺得呢個女仔又清純又靚
但可能相由心生 入左英皇之後個樣好邪氣
又獨立下巴仔 同大陸啲女人差唔多樣
冇曬自己特色 加埋上面爆料 何必做到自己咁cheap

佢條片啲表情勁核突又唔自在

啱啱屎忽痕想搵下yepi開過啲po睇下
發現無晒真身yepi開嘅po 唔通佢del咗個ac?

屌你成個大ming姐咁
佢唔係真係覺得咁樣會sell倒人買隻面膜呀嘛？
分分鐘就咁影啲product shot仲吸引過搵呢啲所謂kol讀鱔稿

好耐無見暗星出現痴線西po
佢真係好樣衰好樣衰好樣衰

唔知點解佢減極肥做gym食素都係咁腫
同嗰個呀花一樣咁殘咁老

佢以前啲化妝片都係抄人
清泉

咁當唔當佢黃

佢借啲咦扮問問題post livephoto 證明自己冇p圖

一直都想講佢真係好似大姐ming

見到d相諗左幾秒係邊個嚟
暗星肥左又老左
成個支那大媽咁

好醜樣呀屌

Ramos 做藍衫狗喎，而家條女入境

痴線呢個yanb個老公好似都係狗黎

點解我覺得佢把聲完全同個bg music唔夾
好似讀歌詞咁

睇咗 次次都要做哩啲小動作先咁黑人憎

唔對啦真心覺得絲打唔會屈
自己信就算唔周圍唱就得啦

之前想買個銀包for細袋
都覺得個個款既間格幾實用 可惜係Dior
其實廣告片好易會分到
大brand唔會比你加咁多競爭對手
除非單純係pr gift
但又唔覺眼有其他明星收到
唔信淨係會送比兩個youtuber
唔好見人讚就話人係廣告

籌款活動唱到那口那面

就算佢係黃又點 唔係免死金牌
都係個不學無術呃人搵錢既mk妹

當 因為佢真係黃
只不過佢同時無良、唔專業、呃錢
黃店只係一個準則 等大家可以cls返自己人 但唔等於盲目幫襯

又紅又多暗瘡賣廣告有說服力咩

好耐冇係痴線西見到暗星 我又諗起佢唱歌收花張gif

我就諗起佢卡啦卡啦咁用凍膜

佢塊面敏感？定又扮素食者然後偷食肉？

同埋應該要4重加密
自動load相真係嚇撚死

又變左二十年前師奶八卦雜誌

有無人有睇有碗話碗新片？
入面話有人假自費 借生日果d名義扮去staycation
馬上諗起大港豬manson

雖然完全唔覺老母彤係明星
不過有d普通女做都
開自己成叉野咁又唔
出奇嘅 係佢個樣同塊ipad
唔值姐 但有蛋記個朵就正
常價

邊個故仔

仲要蛋公司
唔做先出奇

佢身邊的人都好多野聽絲打食花生食到一地都係

真係老了成個qq咁

sweet得黎又好心up
beth真係好媽媽
好想做佢仔女陪住佢孝順佢

佢d review 好正呀
跟住佢食野真係無伏

佢都好慘 成日俾人話佢假既
假食評d人又信到十足
順帶一提有啖好食都好黃 又係真自費 好正
雖然佢食果d野一般人都食唔起咁

好多foodie ig出post都係餐廳邀請去試食 但都唔會講明

真係無咗
係咪更加證明左yepi係肥蛙

睇翻啲舊po見到有人爆周柏豪同佢細佬爭過candytonf個fd ck就覺得好好笑

Candy tong*

罰你上網查下

Candy tong而家走哂樣

好耐之前啦比merry so公審
之後有再出翻嚟㗎 跟住比人話佢整容
佢有出post否認話係痴雙眼皮貼痴到咁
之前有絲見到佢喺大陸戴住黑超食海底撈
舊post搵的 整完後：

整前：

有張整到成個陳凱琳咁但搵唔翻啦

印象中呢個唔係最新ver
不過我都搵唔返
佢最新ver完全兩個人
其實都幾佩服佢算整得幾成功

冇p圖 又如何
咁嘅性格 點同波仔共度餘生

如果佢有日俾人追擊到退出YT
我會開香檳慶祝

佢有不為人知嘅一面大家見唔到炸
現實係又串又八婆
又話自己收好貴 出個story同拍片又唔同價錢
講真 邊個搵佢賣廣告 真係倒米啦

本身已經唔係靚 仲要整埋啲咁既造型

佢係童年回憶嚟好似叫ceci?
記得好細個嗰陣佢喺cwb 一間舖到做賣衫，嗰陣覺得佢哋啲style 好潮，點知咁多年後都仲係咁

Google有

Yes童年回憶
佢係No7, 仲有chan tsz ying, eqeen1113應該都係最初代

有冇人覺得連登真係好癡線
今日睇自拍流出個啲po真係眼火爆
啲連登仔完全唔識尊重女人
有時真係想問有冇純女性論壇比絲打傾下八卦
真係受夠連登啲仇女病
sor真係off左topic

都幾大條罅

佢拍片我幾鍾意睇 化得好先起碼
個樣都靚過大部分youtuber

講唔上係靚女 不過的確香港冇佢呢類女仔拍beauty片

我覺得佢以前幾靚 係清純路線

muji到stylenanda妝嗰時幾好睇

好想做佢仔女
正

雖然好多連登仔好極端
但其實最仇女既應該係班女人本身

算啦父權連登
對呢度d男人完全無期望
上連登勿認真

扑嘢冇問題
不過拍得片就會有流出嘅一日

勸世: 做正經野唔好拍片影相 否則後悔莫及

我反而覺得今單野主要係班男人
唔抵得人地有女 先話人係雞姐
或者係精蟲上腦 起人底po晒人地d生活照出黎
正常女人睇到呢單野 鄧個妹妹仔慘者

有中介費收嘛，tlt都60k，公司應該都袋唔少

入邊一定有啲八婆私怨撚 n年前askfm都搵到應該係識男女主角㗎啦 兩位幾年前係askfm名校圈算出名

藍絲係咁嫁啦

佢當時成個package咁睇係真係幾討好
樣就順眼 sell清純
可以正經不過又有玩得嘅一面
識化特技妝(香港冇) 讀visual art 又會睇書 (會覺得佢有內涵有修養掛)
成日拍cover 識唱歌 (呢個唔同意但嗰陣真係好多人讚佢唱歌好聽 其實分分鐘蛋記係因為咁所以睇中佢)
出片唔密但每條片都見到進步位
而且相對其他beauty youtuber 佢算好少廣告

所以當時咁多人鐘意佢話佢係清泉唔係冇原因

最驚係啲小學雞上得多連登以為正常社會啲人都係咁

第一張棚牙好似屎盤

佢真係蠢
同班beauty beggar比
佢質素高幾級
但一走入娛樂圈同藝人比
即刻變左路人

Yes 女人講嘢先講得最盡因為知點樣先最Hurt到女人

係 嗰陣佢形象真係好好
幾個月先出一條片都冇人會炸型 仲會有成堆人幫佢講好說話 話佢係用心製作先出咁少片

好記得佢解釋點解少出片係因為想觀眾每條片都會見到佢不斷進步 我唔係佢fans都佩服佢當時真係做到

個下巴好恐怖

俾人爆完啲特技妝抄人之後每況越下
仲要癡埋去假袋jjoan到

我都係咁話
真係唔可以拍片 其實係保護自己
依啲片流出對女仔傷害大過男仔好多
但奈何好多妹妹仔覺得刺激/一齊拍片係愛個男仔既表現

btw連登仔仇女就不嬲架啦
日日話女朋友老婆唔係處就點點點
之前elva大肚即刻有人話佢臭雞俾人中出
dnlm你地啲老母咪都係俾你地老豆中出先生左你地班撚樣出黎
已經叫自己上連登勿認真但有時都係忍唔住嬲

唔知大家有冇睇開韓國呢啲食嘢嘅youtuber
最近佢哋因為業配嘅問題而搞到好大件事
香港堆kol你哋睇住
下個就到你哋變過街老鼠

人哋韓國立法監管所以咪道歉
香港一日未立法 kol一日都唔會捨得認錯

所以要繼續追擊班kol
同埋班妹豬醒少少
大人嘅世界就係咁樣
佢哋只會利用你哋易氹嘅特點呃你哋錢

Equeen宜家又係走火入魔
以前睇覺得ok

Potatoyu story 勁寸，類似話sorry二月開始有時出現，有時消失，多謝大家有耐性等我，因為大家唔鍾意我，唔俾我係youtube賣廣告，唯有另覓出路啦

你睇下十年前韓國張紫妍事件
根本娛圈潛規則依樣野係好正常
香港都大把明星關之琳林嘉欣果啲
同有錢人性交易係件雙嬴既事
班有錢佬會泵多啲水俾經紀公司 或者多啲商業合作
啲女星又多左job接 人紅身價又會高左

之前睇啲台灣節目
有個女星話拍某部劇果陣 個女二有晚入左個編劇果類大粒野間房
過左兩日女二啲劇份無啦啦劇增 多過女一
仲有有條女搭上左某個節目既主持 都係啲影壇大哥 然後條女之後就變左固定班底
同埋佢地話成日都收到啲人開價叫佢地出席飯局
齋食飯就一個價 要做埋某啲野就另一個價

入得娛圈就預左 可憐既係以前啲人可能未必知咁黑暗同埋佢地啲財團勢力大 好多時都告唔入/唔敢告 陣間點死都唔知

第一次睇呢條女 好樣衰
仲要加句 吹咩

補圖

佢老公定唔知佢件樣衰細佬聽到佢話「因為大家唔中意我係yt賣廣告，咁我咪另覓出路囉，吹呀」仲笑 好撚柒憎呢條八婆 樣樣衰衰個人仲咁撚臭格

幾仇女極應該冇女人會share人地裸照掛
女人係口賤+有啲人思想好守舊，但真正周圍share裸照二次傷害係某班男人囉

屌佢真係好黑人憎

我永遠都會記得香港打撚到尻彩
唔知係831定理大
條八婆仲係度拍story拎dyson個風扇吹頭
話好正呀 返唔到轉頭
dm佢 佢話唔該保留一片淨土比佢
死港豬垃圾夫妻 由fans轉hater
日久見人心 閪格到不得了 成日串柒柒

一係就屋企有錢 唔係點上位

佢幫個女梳返個頭咪幾好
好過成日由個女披頭散髮賴落未訓醒

又邊個黎

張紫妍件事真係好心up要做埋手術方便班有錢佬中岀

百屌成材

但有時真係好撚頂唔順
宜家熱門仲有po話因為呢件事睇得出女人真係大曬
咁都仲可以賴翻落女人到
個女仔已經比人話到好慘
分分鐘諗唔開走去自殺
其實連登都唔少絲打
我唔知大家點諗大家睇到係咩感覺
連登其實係幾有影響力屌女人呢種社會風氣仲要越黎越盛行

仲要講咩點知唔係女自己po出黎想出名
痴9線 會唔會想出名出到自己個西俾全世界見到呀
真係好炆 仲要其實留言果堆可能都有我地識既人

冇咗個平陰 好彩認得粒墨
差啲認錯係檸檬

唔知有無d中學妹妹上黎睇post
無論自願定點都咪鬼拍呢d做愛片
保護好自己呀
唔係遲早一日會流出

我成日都係咁諗 分分鐘現實中識得既人返到屋企就係咁上網講野
某部分連登仔真係好撚嘔心

咁都叫成功？我第一張圖以為係呃ki

可憐又可恨
買個教訓下次帶眼識人啦

因為上面個張唔係最新version
我講緊呢個version

雖然我好撚憎曾樂彤
不過起下底啦講嗰條友出名波台假膠黎
呢d身世有冇個壽臣山獨立屋fd熟到屌咩女都影相同佢報告呀

我睇到好嬲
點解啲人以無人性無道德為榮
你屌翻佢地無人性反而係你有問題你係女權閪

應該全個學校既人都記得

記得有個post討論緊班人咁口臭係因為現實中冇自信冇女要之類
我唔知現實中係咪真係咁先咁仇女 講嘢咁毒啦
但如果我知男朋友/朋友網上係會講啲咁嘅嘢真係會對佢扣曬分

Ck真係好嘔心 勁似巫婆

身為女人要學識保護自己，愛對方都唔好畀佢拍片，如果對方真係愛你會識得尊重你，唔會因為你肯拍而唔愛你。連登好多仇女同痴線價值觀，各位絲打有時真係睇完就算，千其唔好當真理，無論係咪處女咩外表身型都值得被愛被尊重。

想問下係咩post

出面好多post都講緊呢件事
不過連仔已經del咗啲片同gif

港豬食屎啦

所以唔好睇咁多 真係會改變到人的心理
身邊真係有人一聽佢講野就知佢係連登仔 好恐怖
我八婆少少只鐘意睇痴線西
身邊都有朋友直程刪咗連登

絲打講得好 拍片總會有機會流出

總之各位痴線西要做個醒目的絲打 唔好拍片唔好比人偷拍唔好影閃卡

係咪煩緊無工開 條界都甩左唔少頭髮

Bella係黃

唔係啊話 整到咁嘅話個醫生要訂牌

唔係話佢哋冇問題，但你都唔可以話曬個女仔冇錯，佢寫自己slut又有冇尊重過自己？

咁唔同人有唔同性喜好
可能個女仔係鍾意sm
先會寫slut上去姐

屌阿，呢啲兩個人既情趣可以係，就算當佢唔尊重自己或者佢真係一個slut，咁佢就deserve係連登比人討論？比人起底？比人j？

直頭要分手/絕交
根本有呢個思想已經係人渣

Blame the victim 出面了

佢寫自己slut 又唔係話人slut
關我地撚事？

個女仔話自己係slut你都要管
佢係屬於你嘅咩？
唔爭在管埋村口隻狗隨地便溺

學生妹咩都唔識
情到濃時咪拍片囉
佢衰在唔識保護自己姐
成件事睇唔出佢有咩錯
Evan個男學生都係唔識保護自己同另一半/ ex
（唔知佢哋係咪仲一齊緊啦）

咩世代啦 男歡女愛根本好正常
而要注意嘅係點樣保護自己同partner

係到話個女仔係雞係公廁唔尊重自己嘅人
到底有幾憎恨女人

我都係睇高登同連登大
把口見到啲賤閪女人eg張欣欣/ yaki
都會屌到佢哋飛天
因為佢哋真係貪錢 呃人 做衰嘢

但個學生妹有咩錯姐
就算話佢係少年警訊咁點姐
有邊個小朋友冇參加過少年警訊先

如果有中學生/小朋友睇到我嘅留言
想講返 唔好信曬高登/連登嘅價值觀
呢到係一個可以隱藏身分嘅論壇
咩說話都講得出嚟
你哋要識分咩係岩同錯
記得上連登勿認真

屌自膠 打錯字

痴撚線 又返左中世紀? 諗起之前有條痴線西屌mingsze意外有左

佢哋拍片無問題，玩埋屎眼都無問題 ，你情我願
依家流出咗，起人底狙擊人絕對係仆街。
我只係講條女1516歲比人寫個slut字喺個身度屌，流出咗無save好，佢都有責任。
正如你女仔去印度玩着咩衫都係你自由，但着住bikini去被人強姦，咪自己衰，唔講仲以為其他人搵槍指住佢著

痴撚線
流出性愛影片點解要比人狙擊到仆街
乜撚嘢邏輯
遲下係咪隔離屋叫床大聲咗
你都開返個post狙擊

條片流出 個學生妹責任只係冇保護自己私隱 何罪之有？
發生性行為 寫slut 寫咩都好都係個人喜好根本冇問題

另外 一個正常人都唔會著bikini周街行啦
你想作個比喻都作好啲啦

「但着住bikini去被人強姦，咪自己衰」
屌你咪姐係blame the victim囉，最多咪危機意識唔夠，何來「衰」啊？
冇睇過條片，但講真床上面放蕩有咩問題啊，你係咪唔淫叫唔講淫野？
你都識講1516歲，呢個年紀個個都做過蠢事架啦

痴撚線 著bikini去印度比人強姦就係自己衰
點解唔係話印度啲男人衰而係話個女仔著bikini衰？
你唔話埋去印度嘅女仔就係自己衰？
你最多話個女仔戇鳩 明知印度多性侵都著成咁
但唔係話比人強姦係個女仔衰囉 你係咪女人嚟㗎你

屌我鬼有狙擊佢，我話條女有責任咋喎，你咪又純粹只係企喺一個不敗嘅高地自high
網絡世界就係咁。你幾不滿都好，一旦好似呢單咁流出，就必然畀全香港評頭品足。正因為咁，我先話佢有責任，警戒後來者要好好保護自己，唔好貪一時之快，令自己後悔一世。不過永遠都有on9，就好似呢單咁，咁唯有多謝佢提供教材

佢係藍架?!

佢厭食?

鬧明思唔打開塊西都唔會再有多個bb

對唔住紅字我真係睇唔到邏輯喺邊
如果你話保護自己係個人責任我都會認同
但性行為嘅情趣都要管要批評
我真係理解唔到
唔通佢唔寫slut就唔會比人批評係雞咩
去印度著bikini比人強姦係自己衰直頭打橫嚟講
你真係唔打算講道理？

林嘉欣咪又係專搶人老公
生得清純靚女唔等於佢真係清純靚女

Goodest logic 就算有人係街着bikini 無着衫都好 都唔應該要有人強姦佢 你講到着少布＝一定會比人老強咁
唔知你係咪女人 但大家都係人 可唔可以有d同理心

仲有痴線西嘅「門當戶對論」
雲西影咁多性感相波仔呀媽實唔比佢入門

唔知係咪睇得多連登當咗係金科玉律做咗受害者而不自知

講得好

連登咩年齡層都有，有啲妹妹可能睇完就信以為真

好難相信2020仲講緊竹門對竹門論，思想極度保守

香港性教育仲非常落後添
屌閪會屌鬆個閪都講得出
係咪無乜人知陰道係肌肉嚟

隔離po見到有人問 冇子宮點扑嘢

Clsfeel到你到40歲仲未嫁得出一撚係啲閪女人嚟

其實人地閂埋門扑野關你咩事
佢尊唔尊重自己都同你冇關係囉
扮咩道德高地話人唔尊重自己吖， 食花生就食花生啦

好老實講
我唔係支持佢， 我係認同女仔要識保護自己潔身自愛
email果d性開放美其名身體自主我唔認同， 我喺外國讀書咁耐， d鬼妹我都唔覺得係大家想像到咁開放

不過呢個女仔拍拖， 閂埋門做d咩 有咩咁值得judge, 班友理撚得人啫
呢d個人選擇， 同佢揀lunch 食飯定食麵冇分別，關你班花生友撚事咩根本冇咩好支持定反對

藍絲Sadelle又玩Q&A 當然同以往一樣錯漏百出啦
啲英文真係笑死
而且睇下佢幾愛國用小米

[/quote]

喂呀可唔可以唔好咁好笑

Agger
個女仔慘 個男唔慘嘅？
明明你情我願 條女又肯主動揸機影
而家搞到個男仔分分鐘坐監 個女仔係完全唔洗坐
流出一定唔係淨係個男負全責囉

“You know what would be better? if we just taught young boys that rape isn’t even an option, if we would stop victim-shaming and slut-shaming and excusing a rapist because of the clothes his victim wore...”

男女主角都好難去面對身邊嘅人
細個拍完周圍send到而家咁大件事 一世架啦

我會唔睇，睇完激氣，上連登淨係睇痴線閪

Balu出新片

兩個都慘
但如果係條仔有心流出黎
我會話佢坐監係抵死

我真係宜家先知

其實加上依家都唔知條片點流出 唔一定係個女仔/男仔流出 唔比係佢哋d fd玩佢部手機搵到跟住流出咩？年中都唔少呢d第三者傳出既事 如果本身對男女keep得好地地 咁點解係個女仔/男仔負責任

佢而家係人哋後母？
佢之前條ex賣好多波鞋好似都好有錢 penny呀嗎
佢而家個老公係做百老匯唔係做狗？
即係brown sugar個老細而家老公係做緊狗？
如果係要真係要擺上黎喎 等多啲人知道
Brownsugar都幾多人買

水炮車嗰到有冇source？

我都覺得間舖頭好似好黃
希望有source 老細個老公真係狗？

同求source
利申 有follow開 店主好黃

個弱智扮可愛令人好反感 仲要成日美人乜乜乜 講真個句佢算醜樣

衰係棚牙到
唔講野其實ok既

真係好有錢租康城

不如話 明知喺個世界會有機會比人強姦 點解要生存喺個世界 最衰都係個女仔自己揀生存喺個世界

成日覺得佢老婆呀kit食野好慢好似宮廷戲啲娘娘食野咁 定係較慢左

女仔係應該要有危機意識
但係係因為個世界好多壞人
所以女仔唯有用危機意識去保護自己
唔代表被害嘅時候錯嘅係個女仔
錯嘅永遠係傷害人嗰個

我好鍾意睇佢食野
好斯文好優雅

睇佢地老夫老妻拍片幾舒服 唔會譁眾取寵唔會作狀

我推介比男朋友睇 佢話好似報新聞好悶
但自己好鍾意
食相好睇得好舒服

其實箍咗牙一定好好多，唔知係佢唔想定點，好好奇
如果好似台灣有啲牙科會sponsor啲youtuber箍牙都幾好。

印象中佢講過自己箍過幾次牙，但都打回原形

每次睇佢哋嘅片頭嗰1分鐘一定係好尷尬

佢的確係有責任保護好自己 佢衰咩 衰信錯男人
條片流出既唔係個兩位事主
而係個女仔家下現任同佢散左就咁樣報復佢
毁左人地成世
佢俾人寫slut係身有乜問題？（唔計佢16歲以下個個因素）扑野佢地做啲咩都係佢地情趣 你憑咩咁樣指手畫腳去批評？

Cls公海見到大j有出po問
幾黃都無撚用

屌，唔睇名仲以為係香香嚟
咁佢都整得幾成功wo

佢男友人工都唔差啦，加上佢做KOL搵咁多

話說kat 好耐無update ig & YouTube
係咪發生左咩事

其實箍牙係好痛苦既過程識人箍左十幾年都未斷尾

佢仲箍緊第二次
話希望遲啲大家會睇到成果

佢男朋友做咩？

返咗香港，可能無得周圍走掛

放埋link推吓先
youtuber同ig kol都好多扮自費/唔講明廣告
乜廣告都接 前言不對後語 偏偏好多水魚會信

我已經分唔清係肥左定係啲老態開始現

打咁多野係面最後打回原形

嘩 第一秒仲味Load到佢係邊個

同啲vlog咁唔同樣佢會唔會想打死小巴西

康城係新樓黎講應該算入門級

無睇出面d post
所以係最近既ex拎左佢個以前ex拍落既片黎報復？
佢點知會有呢堆片

真，我唔明點解有人信
仲信到十足十咁討論....

大佬 條仔自己流出會唔會流埋自己打飛機片出嚟 lmao

睇黎你識佢2個條女做IO

咁明知電話有片仲俾部電話人玩
算唔算係責任

啱啱見到啦 其實佢唔出聲冇人當佢啞
係都要衝出嚟抽水就以為自己企到好高咁樣睇晒成件事好威？

條仔其實冇嘢好俾人笑 個個都話佢大碌鳩 讀三大有intern返 高瘦正常樣識玩音樂唱歌 講真呢個package幾年後冇人記得 都會繼續溝到女啦

但係個女仔呢 全相俾人睇晒搵埋人哋中學d野好多年前嘅askfm 人地扑嘢有consent拍片 但係唔代表有consent條片可以流出去比咁多人欣賞 你叫佢點出去見人點樣面對身邊嘅人？？拍片係有機會流出去但係佢想嘅咩？係個女仔自己po出去嘅咩？咁樣都唔無辜？？

返去打你嘅麻雀瞓啦柒頭cherie成日衝出黎抽水做乜鳩

我竟然覺得佢講得幾啱

有時睇家姐d片
覺得佢地阿媽睇落幾nice,又傻下傻下咁
完全唔覺佢阿媽係要求門當戶對,階級觀念個種人
反而覺得佢地阿媽都幾開明

仲有咩古仔同軒仔
真係睇到得啖笑
同以前新地周刊寫個d 八婆野一模一樣咁既語氣
係差d漫畫公仔

著bikini周街行又點，人哋淨係貼乳貼岀街都唔代表你可以強姦人囉。唔通去天體沙灘強姦人又無罪？另外人哋性癖係點又關你咩事呀，流岀咗你班仆街睇完就算dllm重要起底追擊佢jm9？又唔見你哋搞條仔？女人就係原罪？同埋呢其實呢啲都係兒童色情嚟。唔該唔好合理化自己既行為。

痴lun線

流出可以講係雙方責任
樓上負評就係咁屌9個男仔 講到女仔0責任咁
拍得片就做多少少security啦

唔好再討論喇沙件事啦 啱同唔啱都好已經過咗去
只能說男女雙方都有唔啱 打和super
繼續講落去都冇意思 比番啲空間男女主角 佢哋已經好大壓力
講返d kol啦

唔好assume個男仔唔慘啦
佢一樣比人睇全相 比人指指點點
如果條片唔係當事人流出
只可以話當事人處理條片唔夠小心
兩個都係受害人
希望件事快d過去啦

又賣 有無咁好搵呀
真係咁多水魚咩

想講勁多人賣咩減肥藥啊 美白粉
係咪大家冇工開

仲要係錄音轟炸人哋

講到呢樽嘢仙丹咁 同啲酵素L一樣

點解仲有人信

勁多人賣蛋白粉 美白粉 減肥gel 減肥果汁 代餐個啲
但又真係勁多人買

變左關菊英

頂有聲嘅 個腦即刻播講不出聲

次次見到呢d都即刻打消左整容既念頭

哇 明知自己大波仲著低胸 比人強姦係咪責任
咁睇人部電話發覺人地有私隱再流出 係咪責任呢？

腫版關菊英

好撚憎曾樂彤 +1 但如果無做過畀人作故仔 都幾慘

例如呢啲

其實我覺得佢好似黑咪
點解對眼會咁怪

啲有錢人包明星仔 KOL玩太common
俾人玩完都fc唔到

好耐之前睇過有個馬來西亞KOL拍youtube分享啲有錢佬ig direct俾十幾萬叫佢陪人去旅行

劣得咁快

jeff and inthria?

一直唔明點解d人唔正正經經食一d食物落肚去吸收營養

有冇link？？搵唔到

仲有女仔點解要有西窿比人有機會強姦

其實住客同個clubhouse職員可以有幾多接觸
想知點串法 定佢啊媽鬧d職員

好似屎盤對豆豉眼

我真係好懷疑佢地可以有得幾多接觸
可能只係poker face已經比人話串

第一眼以為係劣化珍

見到就話串?
咩程度接觸先?
定係人地唔同你打招呼/唔笑佢就覺得人串先??

睇片佢阿媽對住d仔女就實nice既
不過我主要係覺佢唔係古老石山個類家長
會咁樣同d仔女一齊出片都唔會話思想古老得去邊

有冇source???

佢阿媽就真係唔出名
但真係同波仔個樣餅印咁,d人先認到佢掛

佢媽好似都係後生生佢地地三姊弟
應該都係開明個啲type掛

因為我自己就係天生黑臉
d人會話初初識我個陣覺得好惡
所以覺得有d人個樣會令人誤會

都係之前痴線西d post睇咋

佢個樣成日黑面

岩岩忍唔住睇到乾蝦條生產片
佢老公真係好溫柔
完全係模範老公
可能我好鐘意睇生產片
同埋始終生bb係件好偉大既事
所以喺條片覺得乾蝦一啲都唔黑人憎

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

hagone不了

我緊係知 所以我講到明喺果條片only

我本身冇追開佢地3姐弟d片
淨係睇過一次家姐個條合作片"今日就嫁"
見佢阿媽喊到豬頭咁,又覺得佢阿媽好似幾純品咁
明知係假都爆喊
真係幾羨慕佢地阿媽好錫佢地

點解hagone呢啲心地唔好既西女人有咁好既老公

有冇諗過嘅男仔比人指點身體其實都係性騷擾 唔通讚個女仔身材好 咁又可以話冇嘢好比人笑？唔止個女仔 個男嘅都比人講閒話起曬底喎依家 雙方喺呢件事遭受嘅待遇同感受可以係一樣 其實覺得男仔冇嘢蝕底 甚至係光榮 只有個女仔好慘 唔acknowledge雙方都係可以受害者 可以覺得受傷/被騷擾 都係非常父權嘅諗法 就好似當年大家一味怪責/仰慕edc咁

可唔可以叫個Emily收聲
係咪大鄉里出城

好難頂救命 樣又7 對眼真係

點解班KOL生親女都係似老公（suenn wong，山東，ming sze，蝦乾etc) 仲要係餅印咁款，睇到我都唔敢生

咁生女不嬲都係似爸爸生仔就似媽媽架啦你咁樣攞黎講冇咩意思唔關係唔係kol事架

崠7擺明似佢老母啦

藍屍嗰種面目可憎 佢做乜都好乞我憎
成條片個feel同佢做過嘅嘢對比之下
就覺得佢好偽善
我認我係針對佢
你起我底就知
佢啱啱有咗嗰陣我有幫佢講過好說話
但其他媽媽提佢抱bb姿勢錯
條友嘅回覆係串過馬撚 覺得自己冇錯
佢幾時先收皮

姐係咁講 可能我身邊朋友都未有小朋友，參考對象都係佢地咁解

蝦毛男仔嚟㗎

男仔似媽咪
有啲期待ming sze個仔

好奇一問點解會鍾意睇生產片？

我自己生完，完全冇興趣睇
一睇就會諗番起當時有幾痛

屌記錯同佢老母一樣咁乾就係女

一次擁有哂藍絲老豆老母嘅劣質基因係咩感覺

其實唔係似阿爸就係似阿媽
依家蝦毛個細，個樣都未大定
有待觀察

建議絲打第日搵個靚仔老公

我明既 屌我其實都好憎佢
特別見佢成日用🙂依個emoji
同埋啲死人態度 不可一世咁
所以我唔會睇佢ig同youtube片
但條生產片因為佢老公太溫柔所以個氣氛好似好好
由佢啦

呢幾日cyn 係咁宣傳同個台妹既聯名作品
又揾ida 同BE 幫手宣傳 好似好勁咁

不過唔知靈感來源係咪來自淘寶呢

成條鏈根本一樣
淨係中間加粒吊墜就想呃香港既妹豬
hea 唔hea D

可能cyn 唔知人地係台灣岀晒名抄襲
或者痴線西可以過幾日係佢地個live 問下點解

比大家重溫下

因為自己生到既話應該都會生bb
所以成日好想知
例如陣痛係咪好似m痛 順產開刀有咩分別
走佬袋要執啲咩等等

同埋因為個個人情況都唔同所以鐘意睇
不過其實就算我唔生bb都鐘意睇特殊癖好

同埋其實係睇過先知母親好偉大

唔好意思八掛想問下佢點覆其他媽媽?

所以係未生先會好奇想睇 覺得幾sweet

每次都係我負責抱
係我負責抱呀
點解要特別講明係你抱？
你係佢老母緊係你抱啦
唔通我抱咩
因為佢平時好少抱bb
所以咪要特別講明係我負責抱
蝦毛一個月大就train到人哋唔可以痴身
蝦毛他日一定係人中之龍

我覺得羊羊似Ming sze喎

你講到啲人睇完個男仔全相讚佢係好事咁
明明兩個都係受害者 點解你覺得個男嘅無野比人笑（仲要可能有人會笑）=佢無受到傷害對佢無影響？

唔覺佢今次有咩咁串
咁如果係hagone抱嘅話佢講返係自己抱都好正常 話係佢平時少抱先會咁講會唔會過份猜度
點都好過佢平時好多啦今次又講多謝又話會請教人

點解佢個膊頭咁奇怪

我上面咪話我針對佢所以我覺得佢句嘢有骨
佢少抱蝦毛係佢自己講

要谷個鎖骨出嚟

新手 唔知點整

好想佢快啲收皮

真係好樣衰

換左了

轉icon
去站務台開po叫連仔del cm
唔知有冇其他做法
但我見之前有絲打自爆咗都係咁

唔緊要啦 我已經轉左icon
Btw thx

ig睇過ming sze細個啲相
我覺得似羊爸

係好痛嘅感覺呀
因為大個要整容

點解佢永遠都有浸mk味 佢拉到張相比例好奇怪

老公抱都得姐

睇酸wong新片

佢成個鼻都打左光影 洗唔洗

個鼻白色一撻

俾佢拉到就黎2米啦

好嘈
煩膠程度同Spoon一樣

光管

無知一問 點解心up嘅

你真係覺得佢真心多謝人咩🙂
擺明就串人好話佢唔識抱仔
「健康院啲醫生護士都冇話過我錯 幾時輪到你喺度說三道四」

好sad 要湊住兩個 老公又唔係屋企

真

可唔可以唔好再用「本土」「出生地」「同聲同氣」呢啲字眼去做招牌 好撚嘔心 你係咁關心香港有冇表過態？好似繼續玩緊抖陰咋喎 真香港人唔撚會係港豬 屌你老母 睇到好撚嬲

係咪話打左botox喺蘋果肌所以咁
佢自己話俾人話佢肥左會好開心
因為望落後生啲
點知變咗關菊英

𠱓錢+貪錢女人，老咗就好似大佬b咁收皮

佢特登出左個教整執相但又遮住個樣

佢明明成日都好緊張卡路里又驚自己肥

屌佢地真係好撚嘔心

係咁香港前香港後 真係難聽過粗口
以前就成撚日扮abc媾鬼佬 去美國exchange一個sem就好似唔識講廣東話咁 依家想賺香港人錢就不停消費本土 當香港人水魚呀？

可以report自己cm 寫理由：自爆 就ok

ashley又有新netflix片
佢講完套套都好想睇

屌 一去到第10秒即刻熄咗段片 隻耳差啲聾

嘩其實係咪直情賣淘寶貨

把聲煩到想星佢兩巴

係咪因為疫情冇得去美容院打針吊線埋線 佢個樣開始慢慢變翻中學嗰陣咁
最初期嘅signature倒三角內雙眼皮冇咗一排又翻翻出嚟

唔係呀嘛 抄左成百條裙都敢出翻離

食屎啦成家都港豬黎

勁記得candy tong同pat wong段情

Heyman新屋係邊？

其實Emi Wong 係唔係有買subscriber, 唔聲唔聲就2.84M

呢個真 見啲kol係咁賣fair lady
300幾都有人買 乜真係咁有用咩

我見好多外國人都識佢 但佢又唔係好fit 真係唔明啲外國人好似覺得佢啲workout幾啱新手做

其實張圖應該都係淘寶偷啲外國blogger/kol圖

呢個真 佢上次講咗三套我睇咗兩套
好明顯佢有做功課 講嘢好有條理同加個人見解
令佢介紹嘅劇都好吸引

我印象中 有上報紙

SUENN同明思個女幾得意呀
點會唔敢生

慶生群又有聚會喇
賣左保險之後更加大膽出街食tea打卡開p

佢呢隻Synext有副作用架喎
我google search
就search到話食完會紅腫 發癢 心跳加速
好恐怖

水魚果個似返呀媽架

乜野係fairlady

好樣衰

我即刻去佢story睇下 以為佢真係咁着出街

好彩唔係

點解呢排咁多YouTuber 拍氣炸食物嘅
Manson 雪姨 sunny都係呢兩日出片

唔好意思 我想問吓你哋講緊係邊個ashley？

又係啲不知名既減肥藥

Gf vs gf嗰個

應該係 gf vs gf個Ashley

慶生群組真係完全唔怕人鬧
疫情咁耐就聚餐足咁耐
整返個群組list出嚟就最好

Thanks 幾位痴線西

日出康城

慢慢就由進步變成五官進化
Dup低頭下爬都會插死自己

佢啲片好正同埋香港得好少lgbtq嘅kol 支持

水魚個女有時會似老豆

不過善兒同Kiko好似啵

善兒真係又靚又可愛又乖又有禮貌
我平時勁憎小朋友都鍾意佢

Yes
唔知你地識唔識，前港姐李雪瑩，一直覺得佢超靚，老公未至於超7，但唔知點解個女女完全遺傳唔到阿媽啲靚樣，希望大個會靚

五官似媽咪但係輪廓似爸爸

性愛片流出男方固然係受害者
但係條友過刻選擇衰十一就係犯法，無論雙方有幾願意個男仔作為性行為主動方（有撚），點都係負最大責任過個，分分鐘坐監係foreseeable的後果黎
至於點解個女仔通常無乜法律後果，因為係法律上，「衰十一」指與未成年少女發生性行為 AKA 《刑事罪行條例》第124條「與年齡在16歲以下的女童性交」，係唔保護男性受害者，所以雙方都未成年都告唔入女方

諗起前幾日有人問小影點美白 小影話佢就啱了（我當堂下咗出聲）

藍衫係咪冇著bar 就咁貼乳貼
好似飛釘

Dup曬唔係好大好圓架咩珍珍，你條八婆咪撚諗住市道差係到消費本土Brand 啊，乜技能都無走岀黎𠱓錢，等睇你臨老折墮

人地要死我地都阻住唔到，等睇佢地變慶回歸群組

派帽糖

應該冇買subscriber 好多外國人睇佢 但唔明大把鬼妹fit過佢 點解d外國人仲會睇佢

Btw終極港豬不了

阿媽幾靚 但係個女變咗山區兒童樣

上晒蘋果 search過 仲有得回帶

好柒呀

蘋果啲圖真係好抵死好好笑

笑到仆街我好驚呀

仲要全部都係氣炸韓國野食
sunny就利申晒係馬田比既
其他兩位好似自稱自費

係咁E 都揾到
不過tw 既朋友都已經話佢直接copy and paste

真係凳香港妹豬個荷包慘
遲d 仲話同hagone 岀聯名款

其實我覺得條女都係因為愛條仔先會咁做
雖然係on9 但都係一個對感情認真嘅表現
依加條女變左派帽啦 係咁偷食

個個都係咁抄香港嘅kol本身就係咁

同一反應

竟然重搵得返條link
笑到仆街

啱啱追完post 本身對佢冇嘢 但話軒仔真係dklm 邊個排舞練習冇出汗 垃圾tlt抵比人唱你micnlm

個老母應該整左容黎wo
點溝都唔會咁樣衰
兩公婆都唔係濛豬眼

應該另外開個post表揚下佢

蝦乾又想創業失敗2.0呀？其實佢係咪女版麥包
範範都做唔掂，好心啦 不如專心湊蝦毛吧🙂

等呀乾宣佈先 然後出公海就可以話 alicehaha又又又賣抄款呃妹豬錢

真佢d 野仲要成千蚊港紙

兩個都唔係咩好野
呢D ig kol 就好似Tvb d 藝人咁
呢個食完呢個 轉頭又食返同個圈子既人
溝黎溝去 貴圈真亂
Pat Wong 同條女一齊前都係睇條女ig followers多唔多先
唔夠多唔俾做佢條女 佢條條女都係KOL

唔呢度呃下個度呃下 邊有奶粉錢比蝦毛
本身又冇任何技能

嘩屌條褲Jm9

咁睇應該阿媽對眼係割 應該就似阿媽整容前

前排去d2 place見到Hannah啲實物 做工好粗糙 然後啲金色好肉酸 好假嘅金黃色 隻色仲衰過朱古力金幣 真係會有人買呢啲朱義盛？

2個所謂創辦人出都無出過聲

淘寶野質素係咁上下

唔似有買，我見佢好多片既View數都好多都過一百萬，其實佢真係好醒，首先就係講英文吸到廣泛觀眾層，之後食到WFH條水，好多人平時都唔做運動既都會睇佢啲片，佢有好多片都會做到喘氣（Coffee打埋數都無喘過氣)

所以話買嘢真係要睇實物

其實咩事 梳 冇追開

Coffee有喘佢仲會成個人訓喺度抖唔郁幾秒

我記得好多年前佢仲做專訪話
「自己買唔起名牌，所以就自己做，想多啲人平啲買到靚既飾物」咁上下
一睇個價錢

儲下錢買vca cartier都唔會買呢啲朱耳繩啊

好cls
以為tlt最多都係釣下金龜呃飲呃食咁
竟然係比錢就屌得既妓女

右邊果個係yepi定呀妹定福正黎
佢地三個咩事

勁似福正

似係妹，頭髮粉紅色

我覺得個老母講野仲黑人憎喎

成張相都好奇怪

分咗手？

我都有係d2見過
求其放d 鏈係度，仲賣成千幾2千蚊
心諗邊個會用咁多錢係d2 買呢d 野
真係以為自己係"珠寶設計師"？

笑撚死我第3張

似係講同其他YouTuber做朋友嘅事

佢熄左支燈先講啦....

啲首飾唔係仙仙出㗎咩？
點解個個係度話蝦乾

隻眼邪氣到似林奠

放條鳩氣係面就話自己架妹

之前同佢一齊賣衫個個？
定南瓜珍？

剛into呢個社會

其實佢對朋友應該真係幾好
但睇佢打親呢啲都覺得好撚諷刺
佢自己都係為錢推介啲垃圾product比妹豬fans
咪又係利用人哋嘅真心去賺錢
「你信了就你受傷」咪就係苦主妹豬們嘅心聲

做乜變咗明日花咁嘅樣

埋佢身既youtuber個個都有目的 好似為左名氣先痴埋去咁
崠sue 雪姨個啲 其實睇佢啲片覺得佢對朋友好好 真係拎個心出黎
希望佢同bobo真係keep到一世好朋友

點睇都似係個妹啦

bobo喺佢未出名之前就已經fd緊
應該都算係少有可以共富貴又共患難嘅朋友
如果大家嘅初心一路唔變
應該可以keep一世
變咗質就例外啦

佢兩姐妹而家出個啲片悶到見到topic都唔想禁入去睇

cartier love bracelet已經變kol公廁手額

係呀 覺得佢哋好難得 真係想為大家好咁
講真兩個人去旅行一直要拍vlog都幾煩 但難得bobo唔介意出鏡 佢哋又夠fd 撇除其他嘢佢哋啲vlog幾好睇

佢條頭髮想點 好核突

佢戴都唔覺得似真嘢

帶晒三隻同一個系列做乜嘢

好撚憎佢
成日扮可愛 用把死人勁尖嘅聲講野
係到扁咀 扁你妹

炫富
曬命

哇屌 好撚柒

之前唔係話bobo係虰虰fans黎咖咩
之後唔知點解變左frd (唔知有冇記錯)

佢把聲好沙喉好難聽喎
雖然佢係黃
但講真佢把聲真係好難聽
諗起佢有一次同衞蘭合唱

多得咁多位妹豬
人地宜家成身名牌咯

佢個鼻仲透唔透到氣

想點

上2年佢黎過我公司
扁晒咀咁講野 特登提高把死人聲扮cute咁講野 好憎佢
以前有個咩煲蕃茄飯嘅片又係下下扮可愛
同埋佢隻貓死啊又喊晒咁叫人拍片放上ig 真係咁傷心仲有心情叫人幫你攬住隻貓拍片咩

佢哋係中同

唔係中學fd咩
曼德拉效應

又專家上身啦
自從餐具事件後
硬係凝住佢做每件事都係想喺viewer身上攞著數
呃唔成妹豬錢就進軍媽咪market
叫人DM佢傾心事係想賺engagement rate
當我陰謀論啦

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#722 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
叫佢學啱點用背帶先啦🙂

Fans變朋友應該係南瓜珍同Babygirl

著到成身咁素色真係好咩

佢專心湊蝦毛 鄧蝦毛慘俾返奶奶湊算啦
蝦乾一無是處，你都係繼續焗麵包算喇

啲hashtag長到作文咁款

咩事 對唔住我第一眼focus咗落去佢好似無著褲咁

北歐風啊

PP先煩 去到邊都見到

見親都覺得好恐怖

翻版rose ma咋佢

呢啲hashtag 真係好肉酸

我都喺D2度見到，仲要賣到好貴$700～千幾蚊都有
完全唔值

冇乜墨水係咁

好似係中同但唔熟定睇對方唔順眼
但bobo係youtube有睇佢冇出樣嘅片
就問係咪佢之後熟咗

唔好侮辱明日花 明日花靚過呢個腫女人好多

我發覺通常中學fd先可以一世

應該係babygirlo係南瓜珍fans先啱

屌 個BB個樣好恐怖 真心

仲影相 要影幾多張先揀到張靚嘅po上網兩歲前嘅bb冇得戴口罩 成日怕佢哋喺街太耐會中招 同埋佢個bb咩帶好似好快就會唔啱用咁 依家已經好逼

肥蛙兩姊妹口口聲聲話租studio
工作wor
但係條新片見到床褥 蛙妹居家look 買埋電飯煲又剩
好難唔令人覺得佢地係度住埋

臨片尾仲話工作時間到夜晚11點幾 要翻屋企wor...
心諗你地唔洗翻都得啦 熄左cam咪直接係所謂studio訓
同埋又賣廣告 一係廢片一係廣告

仲要懶係野咁話自己工作真係笑死人
好擔心呢兩條廢青扮嘢令到啲中學妹妹好嚮往佢地生活

見到cm仲話佢地出片密左好開心
梗係密左啦 要交租wor 梗係拍多啲廣告

你最後果段我之前想講好耐
依家event, sponsor同廣告都少左
唔出片賺錢點搞得掂呀

但佢地話果度冇得沖涼
如果返屋企沖涼又返去studio瞓好似好笨柒

老老柒柒 yepi話工作都算啦
至少佢真係由以前到依家都有出片 r到啲ad/有出抄襲product
但我屌 真係唔知蛙妹有咩「工作」可言
唱下日文歌自high 睇動漫就係？

依家出片係快咗 全部都係廢片 無內容
初心一早無咗啦

利申: 仆街睇咗佢條片

阿妹播佢最近個兩條新手媽媽片，蝦乾順眼左好多，同埋佢老公真係好好，覺得幫佢加左好多分

成身素色有咩問題..大把人咁著啦
唔好為屌而屌

唔知佢地係咪長住啦 但有過夜就真㗎喇
有埋床褥又剩
同埋肥蛙都幾陰毒 唔想自己比人話係工廈住
個片頭就影自己朝早係出面翻去studio 扮到自己唔係入面過夜咁 但個妹就係入面著曬睡衣

肥蛙好心你想戴頭盔扮自己唔住工廈就搬走個床褥啦
依家想卸膊去蛙妹度真係好低莊

其實喺屋企同studio訓有咩問題

唔做咁敏感
我都係笑鳩下佢著得太素色姐

喺工廈住係犯法㗎

其實好難捉喎 床單被鋪嗰啲瞓晏覺唔得呀 廚具雪櫃嗰啲食中午夜晚

我覺得反感嘅位係佢好刻意咁話唔會喺度訓 又會po story講翻屋企訓 戴晒頭盔
但拍片又穿煲影到啲床褥

肥蛙朝早去studio
一開門就見到蛙妹著曬睡衣
訓晏教？
同埋佢地去超市grocery 肥蛙仲話要買麥皮做早餐

有得沖涼呀 唔係有裝熱水爐咩？

i mean狗要捉其實好難

都係 如果要捉佢地一定執曬啲嘢走

好葡萄
真心佢賺咁多咩

我諗架車首期佢應該都比得起嘅不過佢仲有老公嘛

屌 我一路以為福正
見個心口咁平 唔似女人

其實佢個廁所好似都無影曬
可能有埋沖涼設備

個人覺得做嘢太夜喺果度瞓一晚其實無咩問題
但係床褥 牙刷 大毛巾都影曬出嚟就尷尬咗少少

yepi又mon post?

個妝成個麵包超人咁嘅

買apm好過

下我見佢條片講話依度冇得沖涼
佢個廁所好似都係得馬桶
佢有講裝左熱水爐咩

笑死我
吹脹左既A版陳秀豬

唔好講蝗語啊絲打，扁你老母

肥到⋯⋯以為未生sor

陳麗柔又幫賣淘寶貨既偽黃店賣廣告
唔知係咪應該開係到

好似係條片放youtube前放story

哇屌
應該都要加返慎入
不予置評

可能我記錯左第二個youtuber嘅片
咁冇裝爐唔會過到夜掛

yepi新片話塊mask唔會滴精華 然後講完就喺下巴滴咗滴精華落嚟

A版
我想講A貨/翻版
做乜9溝埋左一齊

似係乾濕分離個d
或者一晚半晚係個度過夜唔沖涼囉 過夜一定有 長住未必

我記得佢冇講有裝爐?同好似冇沖涼位
除非真係未影哂個廁所

同埋樓上有絲話佢買早餐啲野
咁我又覺得好正常既
咁好多人都會返到公司先食早餐
佢地pantry啲架餐又咁齊全
返到studio先食好正常既

係啊 成日見到啲外國youtuber 咩6weeks emiwong workout challenge咁

真係好似錢嘉樂

唔知點解有種荒野女巫嘅感覺

真係好唔得意又呻啦

岩岩入去睇
好似係ig filter黎
但唔明點解開shop live都要加filter
仲以為件衫cutting差所以suenn顯壯
點知heyman都顯得膊頭好橫咁
搞咩啊個setting

佢新片有講自己多囊症復發
先會肥咗咁多
啱啱生完都冇依家咁脹

Suenn好唔討好 好無禮貌

算啦佢都戴晒頭盔
學樓上有絲打話齋 佢真係做好多嘢 例如po story又剩黎掩飾冇過夜

長住就唔知 但過夜一定有
同埋呢個story 話幾個軟墊
屌 成張床褥棟係度你話呢張叫軟墊？

真係當啲人係盲

其實應該唔係床褥
佢地個人都高過個雪櫃 張床褥仲短過個雪櫃 一米都冇 點訓

上條片咪有2條大浴巾
可能無影到沖涼嘅位

摺床 應該係放係ikea梳化床上面瞓
因為張梳化床就咁瞓都幾硬

呢張床褥既床單同佢story po既「軟墊」係一樣
yepi係咪講唔出床褥既synonym 呀？所以講軟墊
你不如話cushion？
真係睇到佢戴頭盔啲包裝技巧都笑死

咁應該係 都幾on9 唔收好先拍片

唔係話幫佢 但本身已經係短雪櫃 個墊拍埋去都咁短 點睇都唔似床褥啦佢就算再矮都唔夠佢成個人訓掛
同埋我有專登去睇佢條片 佢係話唔可以長住當屋企訓講真租得studio嘅人有幾多個唔會喺到通頂/未喺studio訓過幾晚 咁係咪又衰到值得公審先我唔係撐yepi 但我係覺得呢個位真係唔值得拗咁耐

Po出嚟比佢賺view jm9

工廈通常都唔係乾濕分離 要企係馬桶隔離沖

唔係幫佢
但放張床褥喺度你就實牙實齒講一定有
唔俾佢做到攰想9攤下？

成日覺得d女人整完之後變成咁好慘

咁就唔啱啦
佢呢隻係摺疊式床墊 （如圖）

對比佢嗰張

同様嘅設計都係三層，攤開都有1.6m-1.7m，而佢放係度個高度係張床嘅闊度，所以已經係夠佢瞓
同埋如果係當做墊住個背脊，點解張床單係鋪係床瞓嘅嗰個接觸面而唔係成個床墊咁包覆住嘅呢
yepi下次記住小心啲啦呢度啲痴線西好痴線㗎

得罪講句 好似大酒店見倒個啲

多囊卵巢？
依個病係冇得醫架喎
最多食避孕藥或者中藥控制
應該冇復發依樣野？

我犯賤click左入去睇
真係好撚醜
肥唔係罪
但佢好醜人多8怪

其實條片佢好多時唔係抱bb 係搬bb
咁抱唔係咁好 埋身抱先安全
同埋蝦毛啲眼神好怪 講唔出但係好怪

唔清楚 不過佢話會拍片講咩事
可能為咗生BB停藥搞到復發？

個樣發生咩事
佢成日影自己sell佢賣嘅不明減肥藥
賣到着名牌都似着不知名a貨

拍片都唔收好係柒嘅 但點解要開心大發現咁就算真係訓 講真有得揀嘅邊個想住工廈 見佢哋studio得玻璃門同拉閘 夜晚得兩個女仔都咪話唔牙煙 訓工廈某程度係好撚可悲嘅社會問題

原來有啲咁嘅嘢因為我本身睇佢個墊邊同pattern似好一張過老式嗰種 無諗到摺疊墊

洗唔洗講咁耐同搵咁多走盞位
其實不嬲都係隻眼開隻眼閉嘅事黎
佢都帶哂頭盔仲想點

想提下各位絲打
hagone而家狂出bb片諗住洗底
一嚟想we connet 埋baby condom班媽媽
二嚟r sponsor bb嘢
但係大家唔好唔記得佢係藍屍嚟
佢片入面所講嘅辛酸
係每一個媽媽都必經嘅階段
包括你阿媽 崠sue 藍屍jade
同埋777
如果777對住你講佢以前生仔有幾辛苦
你會唔會就咁就放過佢？
所以唔好畀hagone氹到
就好似港共畀少少甜頭你
等你覺得佢哋其實都唔係好差姐

唔睇名完全唔認得
幾多名牌係身都撇甩唔到陣mk 味

其實都好多人講佢個雙眼皮好唔襯佢
佢又死都要整

雖然話佢開心就得但係真係唔靚

個B好似玩具公仔咁

佢喺我眼中永遠只係 想借個肚結婚但如意算盤打唔響比有錢仔用完即棄嘅拜金MK妹 全世界都知佢幫楊政龍生左個囡睇怕好難再咁好彩釣到第三條金龜 不過成世有條大水喉射住唔憂啦 楊家唔照顧佢都要照顧個細架 究竟點解仲要咁辛苦賣on9酵素呢

佢d頭盔戴得嚟又俾人拆穿曬笑下姐
只係一個小話題講下八卦

講親yepi都要瞻前顧後真係好煩
yepi真係痴線西禁忌嚟

唔識呢個人 但係啱啱睇完佢IG
點解大完肚之後就冇post過bb相
生完之後個B去咗邊屌

我都覺 好似啲膠bb 教媽媽餵奶個啲仿真膠b
好似好唔生動咁
同埋唔知係咪hagone太乾
蝦毛都好似冇乜油水咁

可能蝦毛乾到冇乜光澤感
搞到似膠b啲磨砂texture
蝦毛個樣仲要咁老積

有啲似

無知一問
佢個B係冇咗 定係俾人沒收左
點解大肚相之後就唔見咗BB嘅蹤影
最後張相條片仲要扮同BB互動好得人驚
定係根本冇大過肚

有個post推住架bb車賣廣告 但影唔到bb的
story好偶爾會po下bb手仔腳仔扮好媽媽
但有更多嘅story係做港豬吃喝玩樂寄酵素
睇怕有保姆24小時照顧bb架喇
可能係同楊家果邊傾掂數要低調唔出bb樣? 唔知佢啦

張墊去到佢膊頭昨喎 點瞓。。。

三摺床墊嚟
點解咁多痴線西都未見過係咪而家唔興

想扮係黃？

世界女有名你叫

佢老公隻手

我諗係想固定bb條頸第一下見倒個心都離一離，不過望倒係老公幫手沖涼就唔知點解安心咗可能因為佢老公都幾有擔帶同溫柔

其實佢個仔同coffee個仔有啲似
成個伯伯咁
但coffee個仔都叫做圓潤啲得意啲（不過老母港豬）

點解蝦毛同得意可愛好似扯唔上關係

絲打好正 搵到呢種床褥

唔好再睇佢啦

佢地唔係冇屋企訓㗎 有得揀㗎 有兩間屋可以訓添 一間係佢地婆婆一間係自己屋企
已經好過社會上好多弱勢人士㗎喇
係覺得佢地拍啲片又廢掛住賣廣告 但又要學人租studio懶pro黑人憎姐

跟住又扮曬嘢扮唔過夜呢下好作狀

應該似係俾人沒收咗

我都覺得係
而且佢識條鐵咩
以前啲 Q&A 亂咁叫啲妹妹 quit u
好心唔好害人啦

一陣又畀人話你鬥黃

Agger
其實佢唔提 唔po story戴頭盔係唔會追擊佢咁耐
因為佢懶係嘢咁先覺得哩個行為好黑人憎

好嘔心社會運動社會不公？講緊邊樣呀你，講清楚啲啦，721你呀哥去左邊呀，總警司細妹

Btw佢打完針個樣好恐怖

青春甜美

嘩屌雪姨個妝差啲以為最近盂蘭街佢有份扮鬼

*盂蘭節

其實條片影曬成個廁所,根本冇裝熱水爐

利申非肥蛙打手 但覺得係咁討論佢係咪住工廈真係冇乜意思 講真有得舒舒服服瞓屋企邊個想屈埋係工廈到住 可能你會覺得佢扮到唔係係嗰度住咁好假 但唔通人地大大聲係片度話比全世界人知佢犯法搏拉咩
不如集中討論返佢片嘅質素 同賣廣告嗰啲問題好過啦 咁樣只會比人覺得係對人不對事

真心想知有邊個youtuber會連頭盔都唔戴 直接話自己喺studio過夜

諗起cg有次live 出面打風定唔知黑雨
觀眾問佢點翻屋企
佢話有遮翻屋企唔會studio過夜

忽然間諗返起 如果係講過夜嘅話
呢個咩小白以前條片 直情影埋個花灑同成張床出嚟啦

算啦啲人唔會信無謂嘈

連佢自己拍片都睇得出個樣有啲腫初頭以為係佢老公影得衰

郭政鴻青春甜美ver.

佢係唔討好
但啲hashtag點肉酸 好多人都會咁打

既然都搞唔清扮唔扮黃
不如直接唔好睇佢算啦

如果今年哈囉喂開得返
佢可以去兼職做辮子姑娘
一定嚇撚到好撚多人

一直都諗
啲bb咁樣包實 有啲會包住成架bb車
會唔會焗親

就算佢黃都冇興趣睇佢
所有片都係撚狗 嗲巴西佬
煮飯 食嘢 行街 賣廣告
真是一啲意義都冇
睇佢條片直頭覺得浪費咗自己啲時間

公道咁講
好多youtuber都有自己工作室
所以我唔針住呢點話佢地
有梳化床褥恰下 甚至做得太夜過夜都好平常姐
我朋友做IT成日OT到4,5點
真係會係公司休息下

住工廈其實係咪犯法？

係啊唔係幫yepi
真心真係好多人OT都係office過夜
尤其生意係自己既話
呢個位無謂公審

不過佢地做作同刻意咁話比觀眾聽
另一回事

係犯法 如果俾人捉到連個業主都有麻煩
啲業主同經紀直頭會教埋你
因為真是俾人捉會寄信通知你
只要係俾人檢查之後搬走啲床就得
基本上只要你態度正常都唔會特別搞鳩你

利申:租過

之前

岩岩特登去睇番suenn間ig shop livetv
再對比佢影嘅相⋯⋯

真係唔明佢仲係咁揾野賣做乜可能因為未結婚

佢地兩姐妹代緊6位數字一個月仲可悲
PR、廣告收到無停手
可憐下自己好過

呢條藍絲仲未收皮咩？

其實我一直都唔明
hashtag唔係用黎俾人分類架咩
等人喺公海到容易d搵到相關字眼嘅post
例如 : #hermesbag #chanelwallet #browniereceipe
咁樣打成句野喺到有咩意思

覺得Yepi 新片根本喺度同觀眾講 我同細妹住studio 㗎 同我哋一齊去買日用品啦

留長頭髮嘅男人

完全唔係上面圖啲色唔係歐美金係土豪金

我無拎上手睇亦都唔想拎 真係睇唔出要千幾2千蚊

我估係楊政龍有俾錢養個女，但對佢依舊女朋友態度
得閒請食飯送禮物果啲，冇實權冇錢係手咪唯有賣酵素，見佢好似最近仲賣埋其他野

某d角度既蝦毛好似蝦乾老豆
好慘，已經好奀仲要似呀公
希望蝦毛大d會似爸爸多啲

睇番mingsze個女都似羊爸呀 但羊羊好得意
所以我估係相由心生姐

搞咩呀 真係成個家樂仔咁

我諗當係highlight咁用 個色變左藍色
勿認真

乜撚野造型黎
娘到

cls

過氣kol number seven

equeen直情去左鄰國住
唔洗審一定藍

好耐無follow，估唔到上左支那

對朋友係用心 但係衰在八婆
係到串啲無咩frd嘅youtuber
仲記得佢係到笑elaine
人地咩都無做過 串屎盆咪正常

呢張真係搞唔掂
啱啱追po睇到liz張相已經好衝擊